自從東方追擊黑警之後，屋企人日日屌鳩啲差佬

有冇人屋企都係咁

東方堅多廢老睇

方丈都變節
證明俾班藍廢中老睇，班狗真喺有問題！
仲有星島未變節！

但要留意係咪想Spin去警方，
要留意勿忘運動初心「五大訴求」。

不嬲都唔係靠佢地